食鷄蛋同食胎盤一樣都係咁嘔心

都係食人地d bb
人類係咪大撚哂

雞蛋……唔係未受精ge咩

我食開腸仔蛋…

食雞既卵子=人既月經

胎盤唔係連住bb 係連老母
雞蛋 可以係未受精

樓主中學畢業未

你想講鴨仔蛋？

以樓主理論去推斷
打飛機同落仔一樣都係咁殘忍

大家都有老母生架
唔係bb但都係老母柯出黎都係甘嘔心

其實係，所以我奉勸你地男人唔好打飛機

咁女人都應該用紅毛泥封閪唔好流M

痾你個頭呀？識唔識分邊個洞呀

唔識 影黎睇下

有咩生物唔係老母柯出黎

隻雞本來都係bb架啦
條菜本身都係bb架啦
有咩你食得既唔係bb?

負評 上一頁 睇左個戇勼勼樓主出post

我都戒左了

食腸咪算囉